你覺得最高質既交友app係邊個？

非約炮黎講

grindr

跑online
勁舞團

Eco

開心鬥一番

Tinder

Dc

wechat

傳說 食雞

試過幾個
都係覺得Tinder最好
其實唔係佢有咩咁出眾
而係用鳩開佢
廢撚柒事轉

goodnight

I have used goodnight for 2 years but still A0

唔該我想搵張生啊

姜呀，姜大公個姜

Sweetring 認真 不過參差 要高汁既要d時間等下
CBM 質素普遍高 自問平庸既難跑出